[{"pk": 3, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "03. Levantamento de Infraestrutura F\u00edsica"}}, {"pk": 4, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "04. Levantamento de Estrutura de TI"}}, {"pk": 5, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "05. Organiza\u00e7\u00e3o do Processo Legislativo"}}, {"pk": 6, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "06. Estrutura de Comunica\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 7, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "07. Estrutura de Recursos Humanos"}}, {"pk": 8, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "08. An\u00e1lise da Produ\u00e7\u00e3o Legislativa"}}, {"pk": 9, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "09. Levantamento de Ferramentas de Gest\u00e3o"}}, {"pk": 10, "model": "diagnosticos.categoria", "fields": {"nome": "10. Considera\u00e7\u00f5es e Sugest\u00f5es"}}, {"pk": 10, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_deseja_receber_consultoria_do_interlegis_para_a_implantacao_eou_atualizacao_de_uma_rede_local", "title": "01. A C\u00e2mara Municipal deseja receber consultoria do Interlegis para a implanta\u00e7\u00e3o e/ou atualiza\u00e7\u00e3o de uma rede local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 88, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_um_quadro_de_pessoal_definido_para_auxiliar_os_trabalhos_da_mesa_diretora", "title": "01. A C\u00e2mara Municipal possui um quadro de pessoal definido para auxiliar os trabalhos da Mesa Diretora? ", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 48, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_area_estruturada_de_comunicacao", "title": "01. A C\u00e2mara Municipal possui \u00e1rea ESTRUTURADA DE comunica\u00e7\u00e3o? ", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 95, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 9, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui", "title": "01. A C\u00e2mara Municipal possui:", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "(anexar os documentos impressos e em meio eletr\u00f4nico)", "filtered": false}}, {"pk": 2, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "a_sede_da_camara_municipal_e", "title": "01. A sede da C\u00e2mara Municipal \u00e9:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 96, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 10, "sortable": false, "name": "consideracoes_gerais", "title": "01. Considera\u00e7\u00f5es Gerais", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 27, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "onde_se_inicia_o_registro_do_processo_legislativo_na_camara_municipal", "title": "01. Onde se inicia o registro do Processo Legislativo na C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 101, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_servidores_da_camara_municipal", "title": "01. Qual o n\u00famero total de servidores da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "(efetivos, comissionados, tempor\u00e1rios e celetistas, n\u00e3o incluir parlamentares, empregados terceirizados e estagi\u00e1rios)", "filtered": false}}, {"pk": 3, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "se_a_sede_da_camara_municipal_e_cedida_especifique", "title": "01.1 Se a sede da C\u00e2mara Municipal \u00e9 cedida, especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 89, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "se_sim_com_quantos_servidores", "title": "01.1 Se sim, com quantos servidores?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 11, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_disponibiliza_e_mail_corporativo_para_parlamentares_servidores", "title": "02. A C\u00e2mara Municipal disponibiliza e-mail CORPORATIVO, para parlamentares servidores?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 4, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "o_imovel_onde_funciona_a_camara_municipal_e_tombado_pelo_patrimonio_historico", "title": "02. O im\u00f3vel onde funciona a C\u00e2mara Municipal \u00e9 tombado pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 90, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_mudanca_da_mesa_diretora", "title": "02. Qual a periodicidade de mudan\u00e7a da Mesa Diretora?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 102, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_parlamentares_da_camara_municipal", "title": "02. Qual o n\u00famero total de parlamentares da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": " (n\u00e3o incluir servidores de qualquer tipo, empregados terceirizados e estagi\u00e1rios)", "filtered": false}}, {"pk": 28, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "quantas_comissoes_permanentes_a_camara_municipal_possui", "title": "02. Quantas Comiss\u00f5es Permanentes a C\u00e2mara Municipal possui?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 49, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "quantas_pessoas_trabalham_na_area_de_comunicacao_na_camara_municipal", "title": "02. Quantas pessoas trabalham na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal? ", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 97, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 10, "sortable": false, "name": "sugestoes_para_a_area_de_ti", "title": "02. Sugest\u00f5es para a \u00c1rea de TI", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 12, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "escreva_um_exemplo_de_e_mail_corporativo", "title": "02.1 Escreva um exemplo de e-mail corporativo:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 29, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "se_possui_alguma_quais_sao_elas", "title": "02.1 Se possui alguma, quais s\u00e3o elas?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 103, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_maioria_dos_parlamentares_possui", "title": "02.1. A maioria dos parlamentares possui:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 13, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "se_nao_a_camara_municipal_deseja_receber_orientacao_do_interlegis_para_implantar_e_mail_corporativo", "title": "02.2 Se n\u00e3o, a C\u00e2mara Municipal deseja receber orienta\u00e7\u00e3o do Interlegis para implantar e-mail corporativo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 14, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "quantos_servidores_de_rede_possui_a_camara_municipal", "title": "03 Quantos servidores de rede possui a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 30, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_as_comissoes_ou_conselhos_para_debater_os_seguintes_temas", "title": "03. A C\u00e2mara Municipal possui as Comiss\u00f5es ou Conselhos para debater os seguintes temas:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 50, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "das_pessoas_que_trabalham_exclusivamente_na_area_de_comunicacao_quantas_tem_o_nivel_de_escolaridade_fundamental", "title": "03. Das pessoas que trabalham EXCLUSIVAMENTE na \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o, quantas tem o n\u00edvel de escolaridade fundamental?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 5, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "existem_restricoes_a_obras_civis_no_imovel_onde_esta_instalada_a_camara_municipal", "title": "03. Existem restri\u00e7\u00f5es a obras civis no im\u00f3vel onde est\u00e1 instalada a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 91, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_das_sessoes_da_camara_municipal", "title": "03. Qual a periodicidade das sess\u00f5es da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 104, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_servidores_efetivos_da_camara_municipal", "title": "03. Qual o n\u00famero total de servidores efetivos da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "(empossados ap\u00f3s concurso p\u00fablico)", "filtered": false}}, {"pk": 98, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 10, "sortable": false, "name": "sugestoes_para_a_area_de_comunicacao", "title": "03. Sugest\u00f5es para a \u00c1rea de Comunica\u00e7\u00e3o", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 92, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "em_quais_datas_sao_realizada_as_sessoes_da_camara_municipal", "title": "03.1 Em quais datas s\u00e3o realizada as sess\u00f5es da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "(dias da semana ou determinadas data do m\u00eas)", "filtered": false}}, {"pk": 7, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "se_sim_especifique_quais_sao_as_restricoes_a_obras_civis_no_imovel_onde_esta_instalada_a_camara_municipal", "title": "03.1 Se sim, especifique quais s\u00e3o as restri\u00e7\u00f5es a obras civis no im\u00f3vel onde est\u00e1 instalada a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 105, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_maioria_dos_servidores_efetivos_concursados_possui", "title": "03.1. A maioria dos servidores EFETIVOS (concursados) possui:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 15, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "quantas_estacoes_de_trabalho_computadores_possui_a_camara_municipal", "title": "04 Quantas esta\u00e7\u00f5es de trabalho (computadores) possui a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 51, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "das_pessoas_que_trabalham_exclusivamente_na_area_de_comunicacao_quantas_tem_o_nivel_de_escolaridade_medio", "title": "04. Das pessoas que trabalham EXCLUSIVAMENTE na \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o, quantas tem o n\u00edvel de escolaridade m\u00e9dio?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 8, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "existe_projeto_em_tramitacao_ou_decisao_para_a_mudanca_de_sede_da_camara_municipal_nos_proximos_5_anos", "title": "04. Existe projeto (em tramita\u00e7\u00e3o) ou decis\u00e3o para a mudan\u00e7a de sede da C\u00e2mara Municipal nos pr\u00f3ximos 5 anos?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 106, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_servidores_comissionados_nomeados", "title": "04. Qual o n\u00famero total de servidores comissionados (nomeados)?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 93, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "que_meios_auxiliam_os_parlamentares_da_camara_municipal_na_fiscalizacao_e_controle_das_acoes_do_executivo_quanto_a_execucao_orcamentaria", "title": "04. Que meios auxiliam os parlamentares da C\u00e2mara Municipal na fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle das a\u00e7\u00f5es do executivo quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria?", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 99, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 10, "sortable": false, "name": "sugestoes_para_a_area_de_capacitacao", "title": "04. Sugest\u00f5es para a \u00c1rea de Capacita\u00e7\u00e3o", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 31, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "e_mantido_registro_da_tramitacao_das_proposicoes_legislativas", "title": "04. \u00c9 mantido registro da tramita\u00e7\u00e3o das proposi\u00e7\u00f5es legislativas?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": " (encaminhamentos, vota\u00e7\u00f5es, discuss\u00f5es, emendas etc.)", "filtered": false}}, {"pk": 94, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 8, "sortable": false, "name": "caso_sejam_outros_meios_para_auxiliar_especifique", "title": "04.1 Caso sejam outros meios para auxiliar, especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 44, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "o_registro_de_tramitacao_e", "title": "04.1 O registro de tramita\u00e7\u00e3o \u00e9:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 9, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 3, "sortable": false, "name": "onde_sera_a_nova_sede_da_camara_municipal", "title": "04.1 Onde ser\u00e1 a nova sede da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 107, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "caso_exista_servidores_comissionados_quem_tem_poder_para_nomea_los", "title": "04.1. Caso exista servidores comissionados quem tem poder para nomea-los?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 108, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "caso_os_parlamentares_possam_nomear_servidores_comissionados_qual_e_o_limite_por_parlamentar", "title": "04.1.1 Caso os parlamentares possam nomear servidores comissionados, qual \u00e9 o limite por parlamentar?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 109, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_maioria_dos_servidores_comissionados_nomeados_possui", "title": "04.2. A maioria dos servidores comissionados (nomeados) possui:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 16, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "quantos_notebooks_possui_a_camara_municipal", "title": "05 Quantos notebook\u2019s possui a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 32, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_conta_com_uma_area_especifica_de_arquivo", "title": "05. A C\u00e2mara Municipal conta com uma \u00e1rea espec\u00edfica de arquivo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 52, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "das_pessoas_que_trabalham_exclusivamente_na_area_de_comunicacao_quantas_tem_o_nivel_de_escolaridade_superior", "title": "05. Das pessoas que trabalham EXCLUSIVAMENTE na \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o, quantas tem o n\u00edvel de escolaridade superior?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 110, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_servidores_temporarios_da_camara_municipal", "title": "05. Qual o n\u00famero total de servidores tempor\u00e1rios da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 100, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 10, "sortable": false, "name": "sugestoes_para_a_area_de_informacao", "title": "05. Sugest\u00f5es para a \u00c1rea de Informa\u00e7\u00e3o", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 45, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_organizacao_do_arquivo_e", "title": "05.1 A organiza\u00e7\u00e3o do arquivo \u00e9:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 17, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "quantos_netbooks_possui_a_camara_municipal", "title": "06 Quantos netbook\u2019s possui a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 33, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "ha_quadro_de_pessoal_especifico_para_trabalhos_do_arquivo", "title": "06. H\u00e1 quadro de pessoal espec\u00edfico para trabalhos do arquivo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 53, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "quais_sao_os_meios_de_comunicacao_interna_da_camaraconsiderar_apenas_os_meios_de_comunicacao_desenvolvidas_ou_pertencentes_a_propria_camara", "title": "06. Quais s\u00e3o os meios de comunica\u00e7\u00e3o INTERNA da C\u00e2mara?Considerar apenas os meios de comunica\u00e7\u00e3o desenvolvidas ou pertencentes \u00e0 pr\u00f3pria C\u00e2mara.", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "(comunica\u00e7\u00e3o com servidores e/ou vereadores)", "filtered": false}}, {"pk": 111, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_empregados_celetistas_da_camara_municipal", "title": "06. Qual o n\u00famero total de empregados celetistas da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": " (regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho)", "filtered": false}}, {"pk": 54, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "especifique_quais_outros_meios_de_comunicacao_interna_a_camara_utiliza", "title": "06.1 Especifique quais outros meios de comunica\u00e7\u00e3o interna a C\u00e2mara utiliza:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 18, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "quantos_tablets_possui_a_camara_municipal", "title": "07 Quantos tablet\u2019s possui a C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 34, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_camara_possui_uma_biblioteca_legislativa", "title": "07. A C\u00e2mara possui uma Biblioteca Legislativa?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 55, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_area_de_comunicacao_possui_caixa_postal_propria_para_envio_e_recebimento_de_e_mails", "title": "07. A \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o possui caixa postal pr\u00f3pria para envio e recebimento de e-mails? ", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 112, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "qual_o_numero_total_de_empregados_terceirizados_da_camara_municipal", "title": "07. Qual o n\u00famero total de empregados terceirizados da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "float", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 46, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_organizacao_da_biblioteca_legislativa_e", "title": "07.1 A organiza\u00e7\u00e3o da Biblioteca Legislativa \u00e9", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 56, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "especifique", "title": "07.1 Especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 113, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "caso_exista_empregados_terceirizados_quais_funcoes_eles_desempenham", "title": "07.1. Caso exista empregados terceirizados quais fun\u00e7\u00f5es eles desempenham?", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 19, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_conexao_de_banda_larga_com_a_internet", "title": "08. A C\u00e2mara Municipal possui conex\u00e3o de banda larga com a internet?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 114, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_escola_do_legislativo", "title": "08. A C\u00e2mara Municipal possui \u201cEscola do Legislativo\u201d?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 57, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "as_atividades_de_eventos_e_cerimonial_da_camara_estao_normatizados", "title": "08. As atividades de eventos e cerimonial da C\u00e2mara est\u00e3o normatizados?:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "(por ato, resolu\u00e7\u00e3o, regimento interno, portaria etc.)", "filtered": false}}, {"pk": 35, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "ha_quadro_de_pessoal_especifico_para_trabalhos_da_biblioteca_legislativa", "title": "08. H\u00e1 quadro de pessoal espec\u00edfico para trabalhos da biblioteca legislativa?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 58, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_norma", "title": "08.1 Qual a norma?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 20, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_utiliza_um_sistema_de_apoio_ao_processo_legislativo", "title": "09. A C\u00e2mara utiliza um sistema de apoio ao Processo Legislativo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 115, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "ha_planejamento_ou_execucao_permanente_de_acoes_de_treinamento", "title": "09. H\u00e1 planejamento ou execu\u00e7\u00e3o permanente de a\u00e7\u00f5es de treinamento?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 59, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "quais_sao_os_meios_de_comunicacao_com_a_comunidade_que_a_camara_possui", "title": "09. Quais s\u00e3o os meios de comunica\u00e7\u00e3o com a comunidade que a C\u00e2mara possui?", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "(Registrar apenas ve\u00edculos pertencentes \u00e0 c\u00e2mara)", "filtered": false}}, {"pk": 36, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "qual_a_data_da_ultima_atualizacao_da_lei_organica_municial_da_camara_municipal", "title": "09. Qual a data da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o da LEI ORG\u00c2NICA MUNICIAL da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "date", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 21, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "o_sistema_pode_ser_acessado_via_internet_por_qualquer_cidadao", "title": "09.1 O sistema pode ser acessado via internet por qualquer cidad\u00e3o?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 60, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_informativo", "title": "09.1 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do informativo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 22, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "se_a_camara_faz_uso_de_outro_sistema_de_apoio_ao_processo_legislativo_especifique", "title": "09.1.2 Se a C\u00e2mara faz uso de outro sistema de apoio ao Processo Legislativo, especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 61, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_atualizacao_do_portal", "title": "09.2 Qual a periodicidade de atualiza\u00e7\u00e3o do portal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 62, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_jornal", "title": "09.3 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do jornal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 63, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_da_revista", "title": "09.4 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o da revista?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 64, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_programa_de_radio", "title": "09.5 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do programa de r\u00e1dio?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 65, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_programa_de_radio_web", "title": "09.6 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do programa de r\u00e1dio web?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 66, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_programa_de_tv", "title": "09.7 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do programa de TV?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 67, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_do_programa_de_tv_web", "title": "09.8 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o do programa de TV web?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 23, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_portal_de_internet", "title": "10. A C\u00e2mara Municipal possui portal de internet?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 68, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_camara_desenvolve_alguma_acao_de_comunicacao_ou_relacionamento_com_a_comunidade_local", "title": "10. A C\u00e2mara desenvolve alguma a\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o ou relacionamento com a comunidade local? ", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": " (registrar apenas os casos em que os ve\u00edculos n\u00e3o perten\u00e7am \u00e0 c\u00e2mara)", "filtered": false}}, {"pk": 116, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "como_sao_realizados_o_planejamento_ou_execucao_de_acoes_de_treinamento", "title": "10. Como s\u00e3o realizados o planejamento ou execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de treinamento?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 37, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "qual_a_data_da_ultima_atualizacao_do_regimento_interno_da_camara_municipal", "title": "10. Qual a data da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do REGIMENTO INTERNO da C\u00e2mara Municipal?", "datatype": "date", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 69, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_comunicacao_atraves_de_informativo", "title": "10.1 Qual a periodicidade de comunica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de informativo?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 24, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "qual_o_endereco_do_portal", "title": "10.1 Qual o endere\u00e7o do portal?", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 70, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_envio_de_artigos_para_o_portal", "title": "10.2 Qual a periodicidade de envio de artigos para o portal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 71, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_envio_de_materias_ou_publicidade_para_o_jornal", "title": "10.3 Qual a periodicidade de envio de mat\u00e9rias ou publicidade para o jornal?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 72, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_envio_de_materias_ou_publicidade_para_a_revista", "title": "10.4 Qual a periodicidade de envio de mat\u00e9rias ou publicidade para a revista?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 73, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_de_materias_ou_publicidade_no_programa_de_radio", "title": "10.5 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias ou publicidade no programa de r\u00e1dio?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 74, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_de_materias_ou_publicidade_no_programa_de_radio_web", "title": "10.6 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias ou publicidade no programa de r\u00e1dio web?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 75, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_de_programas_ou_publicidade_na_tv", "title": "10.7 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o de programas ou publicidade na TV?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 76, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_periodicidade_de_veiculacao_de_programas_ou_publicidade_na_tv_web", "title": "10.8 Qual a periodicidade de veicula\u00e7\u00e3o de programas ou publicidade na TV web?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 117, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_possui_setor_especifico_de_treinamento", "title": "11. A C\u00e2mara Municipal possui setor espec\u00edfico de treinamento?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 25, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "a_camara_utiliza_um_sistema_de_apoio_a_atividade_parlamentar", "title": "11. A C\u00e2mara utiliza um sistema de apoio \u00e0 Atividade Parlamentar?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 38, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "de_que_forma_a_camara_resolve_duvidas_na_aplicacao_do_regimento_interno", "title": "11. De que forma a C\u00e2mara resolve d\u00favidas na aplica\u00e7\u00e3o do Regimento Interno:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 77, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_da_radio_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "11. Qual a import\u00e2ncia da r\u00e1dio como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 26, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 4, "sortable": false, "name": "se_a_camara_faz_uso_de_outro_sistema_de_apoio_a_atividade_parlamentar_especifique", "title": "11.1. Se a C\u00e2mara faz uso de outro sistema de apoio \u00e0 Atividade Parlamentar, especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 118, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "como_a_camara_municipal_proporciona_atividades_de_treinamento_presencial_para_seus_servidores", "title": "12. Como a C\u00e2mara Municipal proporciona atividades de treinamento PRESENCIAL para seus servidores?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 39, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "de_que_forma_a_camara_resolve_duvidas_na_aplicacao_da_lei_organica_do_municipio", "title": "12. De que forma a C\u00e2mara resolve d\u00favidas na aplica\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio:", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 78, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_da_tv_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "12. Qual a import\u00e2ncia da TV como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 40, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_deseja_receber_consultoria_do_interlegis_para_a_revisaoatualizacao_do_regimento_interno", "title": "13. A C\u00e2mara Municipal deseja receber consultoria do Interlegis para a revis\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o do Regimento Interno?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 119, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_proporciona_atividades_de_treinamento_a_distancia_para_seus_servidores", "title": "13. A C\u00e2mara Municipal proporciona atividades de treinamento A DIST\u00c2NCIA para seus servidores?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 79, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_da_internet_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "13. Qual a import\u00e2ncia da internet como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 47, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "a_camara_municipal_deseja_receber_consultoria_do_interlegis_para_a_revisaoatualizacao_da_lei_organica_do_municipio", "title": "14. A C\u00e2mara Municipal deseja receber consultoria do Interlegis para a revis\u00e3o/atualiza\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 120, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "parlamentares_da_camara_ja_participaram_de_cursos_via_internet", "title": "14. Parlamentares da C\u00e2mara j\u00e1 participaram de cursos via internet?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 80, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_do_jornal_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "14. Qual a import\u00e2ncia do jornal como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 41, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "os_vereadores_possuem_gabinetes_proprios_e_privativos", "title": "15. Os vereadores possuem gabinetes pr\u00f3prios e privativos?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 81, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_da_revista_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "15. Qual a import\u00e2ncia da revista como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 121, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "servidores_da_camara_ja_participaram_de_cursos_via_internet", "title": "15. Servidores da C\u00e2mara j\u00e1 participaram de cursos via internet?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 122, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "descreva_5_cursos_prioritarios_para_treinamento_de_parlamentares_da_camara_municipal", "title": "16. Descreva 5 cursos priorit\u00e1rios para treinamento de PARLAMENTARES da C\u00e2mara Municipal:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 42, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "o_processo_de_aprovacao_e_de_fiscalizacao_do_orcamento_municipal_e_normatizado", "title": "16. O processo de aprova\u00e7\u00e3o e de fiscaliza\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento municipal \u00e9 normatizado?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 82, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_de_outras_midias_impressas_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "16. Qual a import\u00e2ncia de outras m\u00eddias impressas como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "(faixas, outdoors, cartazes, placas)", "filtered": false}}, {"pk": 43, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 5, "sortable": false, "name": "descreva_como_e_normatizado", "title": "16.1 Descreva como \u00e9 normatizado:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 123, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 7, "sortable": false, "name": "descreva_5_cursos_prioritarios_para_treinamento_de_servidores_da_camara_municipal", "title": "17. Descreva 5 cursos priorit\u00e1rios para treinamento de SERVIDORES da C\u00e2mara Municipal:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 83, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "qual_a_importancia_de_outros_servicos_locais_como_veiculo_de_comunicacao_para_a_comunidade_local", "title": "17. Qual a import\u00e2ncia de outros servi\u00e7os locais como ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o para a comunidade local?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "(carros de som, etc)", "filtered": false}}, {"pk": 84, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_camara_transmite_sessoes", "title": "18. A C\u00e2mara transmite sess\u00f5es? ", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 85, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "se_a_camara_transmite_sessoes_em_outros_veiculos_especifique", "title": "18.1 Se a C\u00e2mara transmite sess\u00f5es em outros ve\u00edculos, especifique:", "datatype": "text", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 86, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_camara_oferece_algum_mecanismo_junto_a_populacao_a_fim_de_responder_perguntas_ou_ouvir_criticas_e_sugestoes", "title": "19. A C\u00e2mara oferece algum mecanismo junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o a fim de responder perguntas ou ouvir cr\u00edticas e sugest\u00f5es?", "datatype": "many", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 87, "model": "diagnosticos.pergunta", "fields": {"categoria": 6, "sortable": false, "name": "a_camara_possui_mailing_list_isto_e_cadastro_de_contatos_enderecos_e_mails_e_telefones_de_jornalistas_jornais_radios_ou_outros_meios_de_comunicacao", "title": "20. A C\u00e2mara possui mailing list, isto \u00e9, cadastro de contatos, endere\u00e7os, e-mails e telefones de jornalistas, jornais, r\u00e1dios ou outros meios de comunica\u00e7\u00e3o?", "datatype": "one", "required": false, "searched": false, "help_text": "", "filtered": false}}, {"pk": 3, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 2, "schema_to_open": null, "title": "Pr\u00f3pria."}}, {"pk": 4, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 2, "schema_to_open": null, "title": "Alugada."}}, {"pk": 5, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 2, "schema_to_open": 3, "title": "Cedida por \u00f3rg\u00e3o P\u00fablico."}}, {"pk": 6, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 2, "schema_to_open": 3, "title": "Cedida por \u00f3rg\u00e3o Particular."}}, {"pk": 7, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 4, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 8, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 4, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 9, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 5, "schema_to_open": 7, "title": "Sim."}}, {"pk": 10, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 5, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 12, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 8, "schema_to_open": 9, "title": "Sim."}}, {"pk": 13, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 8, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 14, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 10, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 15, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 10, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 16, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 11, "schema_to_open": 12, "title": "Sim."}}, {"pk": 17, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 11, "schema_to_open": 13, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 18, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 13, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 19, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 13, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 20, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 19, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 21, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 19, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 22, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 20, "schema_to_open": 21, "title": "Sim, utilizando o SAPL do Interlegis."}}, {"pk": 23, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 20, "schema_to_open": 21, "title": "Sim, utilizando outro sistema."}}, {"pk": 24, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 20, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 25, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 21, "schema_to_open": 22, "title": "Sim."}}, {"pk": 26, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 21, "schema_to_open": 22, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 27, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 23, "schema_to_open": 24, "title": "Sim, utilizando o Portal Modelo do Interlegis."}}, {"pk": 28, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 23, "schema_to_open": 24, "title": "Sim, utilizando outra ferramenta."}}, {"pk": 29, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 23, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 30, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 25, "schema_to_open": null, "title": "Sim, utilizando o SAAP do Interlegis."}}, {"pk": 31, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 25, "schema_to_open": 26, "title": "Sim, utilizando outro sistema."}}, {"pk": 32, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 25, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 33, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Protocolo Legislativo manual."}}, {"pk": 34, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Protocolo Legislativo informatizado."}}, {"pk": 35, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Secretaria-Geral da Mesa."}}, {"pk": 36, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Gabinete da Presid\u00eancia."}}, {"pk": 37, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Livro de expediente."}}, {"pk": 38, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 27, "schema_to_open": null, "title": "Outro:"}}, {"pk": 39, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 30, "schema_to_open": null, "title": "Constitucionalidade."}}, {"pk": 40, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 30, "schema_to_open": null, "title": "Or\u00e7amento e Finan\u00e7as."}}, {"pk": 41, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 30, "schema_to_open": null, "title": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o."}}, {"pk": 42, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 30, "schema_to_open": null, "title": "\u00c9tica."}}, {"pk": 43, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 30, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o possui."}}, {"pk": 44, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 31, "schema_to_open": 44, "title": "Sim."}}, {"pk": 46, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 31, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 47, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 32, "schema_to_open": 45, "title": "Sim."}}, {"pk": 50, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 32, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 51, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 33, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 52, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 33, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 53, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 34, "schema_to_open": 46, "title": "Sim."}}, {"pk": 56, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 34, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 57, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 35, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 58, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 35, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 59, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 38, "schema_to_open": null, "title": "Decide internamente."}}, {"pk": 60, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 38, "schema_to_open": null, "title": "Realiza consulta externa ou Recorre a \u00f3rg\u00e3o externo."}}, {"pk": 61, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 39, "schema_to_open": null, "title": "Decide internamente."}}, {"pk": 62, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 39, "schema_to_open": null, "title": "Realiza consulta externa ou Recorre a \u00f3rg\u00e3o externo."}}, {"pk": 63, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 40, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 66, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 40, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 67, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 41, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 68, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 41, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 69, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 42, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 70, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 42, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 71, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 44, "schema_to_open": null, "title": "Manual."}}, {"pk": 72, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 44, "schema_to_open": null, "title": "Informatizado."}}, {"pk": 73, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 45, "schema_to_open": null, "title": "Manual."}}, {"pk": 74, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 45, "schema_to_open": null, "title": "Informatizada."}}, {"pk": 75, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 45, "schema_to_open": null, "title": "Inexistente."}}, {"pk": 76, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 46, "schema_to_open": null, "title": "Manual."}}, {"pk": 77, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 46, "schema_to_open": null, "title": "Informatizada."}}, {"pk": 78, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 46, "schema_to_open": null, "title": "Inexistente."}}, {"pk": 79, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 47, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 80, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 47, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 81, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 48, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 82, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 48, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 83, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Quadro de avisos (mural)."}}, {"pk": 84, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Reuni\u00f5es internas."}}, {"pk": 85, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Boletim impresso."}}, {"pk": 86, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Boletim eletr\u00f4nico."}}, {"pk": 87, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Comunica\u00e7\u00e3o via e-mail."}}, {"pk": 88, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Jornal-Mural."}}, {"pk": 89, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Jornal."}}, {"pk": 90, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Revista."}}, {"pk": 91, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Folheteria (folders, panfletos)."}}, {"pk": 92, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Contato via telefone."}}, {"pk": 93, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Intranet."}}, {"pk": 94, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Circular."}}, {"pk": 95, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Convite."}}, {"pk": 96, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Carta."}}, {"pk": 97, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 53, "schema_to_open": null, "title": "Outros."}}, {"pk": 98, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 55, "schema_to_open": 56, "title": "Sim."}}, {"pk": 99, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 55, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 100, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 57, "schema_to_open": 58, "title": "Sim."}}, {"pk": 101, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 57, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 102, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "Informativo."}}, {"pk": 103, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "Portal de Internet."}}, {"pk": 104, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "Jornal."}}, {"pk": 105, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "Revista."}}, {"pk": 106, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "R\u00e1dio."}}, {"pk": 107, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "R\u00e1dio web."}}, {"pk": 108, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "TV."}}, {"pk": 109, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "TV web."}}, {"pk": 110, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 59, "schema_to_open": null, "title": "Outros."}}, {"pk": 111, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 112, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 113, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 114, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 115, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 116, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 60, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 117, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 118, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 119, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 120, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 121, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 122, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 61, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 123, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 124, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 125, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 126, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 127, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 128, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 62, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 129, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 130, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 131, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 132, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 133, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 134, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 63, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 135, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 136, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 137, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 138, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 139, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 140, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 64, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 141, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 142, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 143, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 144, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 145, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 146, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 65, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 147, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 148, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 149, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 150, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 151, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 152, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 66, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 153, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 154, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 155, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 156, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 157, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 158, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 67, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 159, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Informativo."}}, {"pk": 160, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Portal de Internet."}}, {"pk": 161, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Jornal."}}, {"pk": 162, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Revista."}}, {"pk": 163, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "R\u00e1dio."}}, {"pk": 164, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "R\u00e1dio web."}}, {"pk": 165, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "TV."}}, {"pk": 166, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "TV web."}}, {"pk": 167, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Outras m\u00eddias impressas (faixas, outdoors, cartazes, placas)."}}, {"pk": 168, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Outros servi\u00e7os (carros de som, )."}}, {"pk": 169, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 68, "schema_to_open": null, "title": "Outros."}}, {"pk": 170, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 171, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 172, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 173, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 174, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 175, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 69, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 176, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 177, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 178, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 179, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 180, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 181, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 70, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 182, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 183, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 184, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 185, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 186, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 187, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 71, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 188, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 189, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 190, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 191, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 192, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 193, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 72, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 194, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 195, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 196, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 197, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 198, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 199, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 73, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 200, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 201, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 203, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 204, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Mensal."}}, {"pk": 205, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 206, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 74, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 207, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 75, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 208, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 75, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 209, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 75, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 210, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 75, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 211, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 75, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 212, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 76, "schema_to_open": null, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 213, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 76, "schema_to_open": null, "title": "Semanal."}}, {"pk": 214, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 76, "schema_to_open": null, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 215, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 76, "schema_to_open": null, "title": "Por sess\u00e3o plen\u00e1ria."}}, {"pk": 216, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 76, "schema_to_open": null, "title": "Outra."}}, {"pk": 222, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 77, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 223, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 77, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 224, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 77, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 225, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 77, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 226, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 77, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 227, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 78, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 228, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 78, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 229, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 78, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 230, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 78, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 231, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 78, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 232, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 79, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 233, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 79, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 234, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 79, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 235, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 79, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 236, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 79, "schema_to_open": null, "title": " Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 237, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 80, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 238, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 80, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 239, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 80, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 240, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 80, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 241, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 80, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 242, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 243, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 244, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 245, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 246, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 247, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 81, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 248, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 82, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 249, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 82, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 250, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 82, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 251, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 82, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 252, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 82, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 253, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 83, "schema_to_open": null, "title": "Essencial."}}, {"pk": 254, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 83, "schema_to_open": null, "title": "Importante."}}, {"pk": 255, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 83, "schema_to_open": null, "title": "Indiferente."}}, {"pk": 256, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 83, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o \u00e9 importante."}}, {"pk": 257, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 83, "schema_to_open": null, "title": "Desnecess\u00e1rio."}}, {"pk": 258, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via r\u00e1dio."}}, {"pk": 259, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via TV aberta."}}, {"pk": 260, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via TV a cabo."}}, {"pk": 261, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via internet."}}, {"pk": 262, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": 85, "title": "Sim, via outros ve\u00edculos."}}, {"pk": 263, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 84, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 264, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "Ouvidoria."}}, {"pk": 265, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "E-mail \u201cFale Conosco\u201d."}}, {"pk": 266, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "Central de Atendimento."}}, {"pk": 267, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "Caixas de sugest\u00f5es."}}, {"pk": 268, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "Outros:"}}, {"pk": 269, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 86, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 270, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 87, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 271, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 87, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 272, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 88, "schema_to_open": 89, "title": "Sim."}}, {"pk": 273, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 88, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 274, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 90, "schema_to_open": null, "title": "Anual."}}, {"pk": 275, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 90, "schema_to_open": null, "title": "Bianual."}}, {"pk": 276, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 91, "schema_to_open": 92, "title": "Di\u00e1ria."}}, {"pk": 277, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 91, "schema_to_open": 92, "title": "Semanal."}}, {"pk": 278, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 91, "schema_to_open": 92, "title": "Quinzenal."}}, {"pk": 279, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 91, "schema_to_open": 92, "title": "Mensal."}}, {"pk": 280, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 91, "schema_to_open": 92, "title": "Outra."}}, {"pk": 281, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 93, "schema_to_open": null, "title": "Relat\u00f3rios do Tribunal de Contas."}}, {"pk": 282, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 93, "schema_to_open": null, "title": "SIAFI."}}, {"pk": 283, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 93, "schema_to_open": 94, "title": "Outros."}}, {"pk": 284, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Previs\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria."}}, {"pk": 285, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Planejamento Estrat\u00e9gico."}}, {"pk": 286, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Plano de Carreira."}}, {"pk": 287, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Organograma."}}, {"pk": 288, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Regulamento Administrativo."}}, {"pk": 289, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Norma de Gest\u00e3o Patrimonial."}}, {"pk": 290, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Norma de Gest\u00e3o de Documentos."}}, {"pk": 291, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Controle de Protocolo."}}, {"pk": 292, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Manuais de Procedimentos."}}, {"pk": 293, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "C\u00f3digo de \u00c9tica."}}, {"pk": 294, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 95, "schema_to_open": null, "title": "Bras\u00e3o ou logotipo oficial."}}, {"pk": 295, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 103, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel superior ou de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o."}}, {"pk": 296, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 103, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau)."}}, {"pk": 297, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 103, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel fundamental (antigo 1\u00ba grau)."}}, {"pk": 298, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 103, "schema_to_open": null, "title": "Outro."}}, {"pk": 299, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 105, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel superior ou de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o."}}, {"pk": 300, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 105, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau)."}}, {"pk": 301, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 105, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel fundamental (antigo 1\u00ba grau)."}}, {"pk": 302, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 105, "schema_to_open": null, "title": "Outro."}}, {"pk": 303, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 107, "schema_to_open": 108, "title": "Os Parlamentares."}}, {"pk": 304, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 107, "schema_to_open": null, "title": "O Presidente da C\u00e2mara."}}, {"pk": 305, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 107, "schema_to_open": null, "title": "A Mesa Diretora."}}, {"pk": 306, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 109, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel superior ou de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o."}}, {"pk": 307, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 109, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel m\u00e9dio (antigo 2\u00ba grau)."}}, {"pk": 308, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 109, "schema_to_open": null, "title": "N\u00edvel fundamental (antigo 1\u00ba grau)."}}, {"pk": 309, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 109, "schema_to_open": null, "title": " Outro."}}, {"pk": 310, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Servi\u00e7os gerais."}}, {"pk": 311, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Apoio aos gabinetes (copeiros, cont\u00ednuos). "}}, {"pk": 312, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Apoio aos parlamentares (secret\u00e1rias e afins). "}}, {"pk": 313, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Setor de vigil\u00e2ncia."}}, {"pk": 314, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Setor de inform\u00e1tica. "}}, {"pk": 315, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 113, "schema_to_open": null, "title": "Apoio administrativo em geral. "}}, {"pk": 316, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 114, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 317, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 114, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 318, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 115, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 319, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 115, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 320, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 116, "schema_to_open": null, "title": "Em conjunto com as a\u00e7\u00f5es da Escola do Legislativo."}}, {"pk": 321, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 116, "schema_to_open": null, "title": " Independentes das a\u00e7\u00f5es da Escola do Legislativo."}}, {"pk": 322, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 117, "schema_to_open": null, "title": "Sim."}}, {"pk": 323, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 117, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 324, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 118, "schema_to_open": null, "title": "Sim, em local apropriado na pr\u00f3pria C\u00e2mara"}}, {"pk": 325, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 118, "schema_to_open": null, "title": "Sim, em local improvisado na pr\u00f3pria C\u00e2mara."}}, {"pk": 326, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 118, "schema_to_open": null, "title": "Sim, em local externo."}}, {"pk": 327, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 118, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 328, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 119, "schema_to_open": null, "title": "Sim, em local apropriado na pr\u00f3pria C\u00e2mara."}}, {"pk": 329, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 119, "schema_to_open": null, "title": "Sim, em local improvisado na pr\u00f3pria C\u00e2mara."}}, {"pk": 330, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 119, "schema_to_open": null, "title": "Sim, cada servidor utiliza os mesmos computadores que usam para trabalhar."}}, {"pk": 331, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 119, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 332, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 120, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via ILB/Senado."}}, {"pk": 333, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 120, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via Interlegis/Senado."}}, {"pk": 334, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 120, "schema_to_open": null, "title": "Sim, por meio de outras institui\u00e7\u00f5es."}}, {"pk": 335, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 120, "schema_to_open": null, "title": "N\u00e3o."}}, {"pk": 336, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 121, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via ILB/Senado."}}, {"pk": 337, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 121, "schema_to_open": null, "title": "Sim, via Interlegis/Senado."}}, {"pk": 338, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 121, "schema_to_open": null, "title": "Sim, por meio de outras institui\u00e7\u00f5es."}}, {"pk": 339, "model": "diagnosticos.escolha", "fields": {"schema": 121, "schema_to_open": null, "title": " N\u00e3o."}}]
